# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-01-20 23:31+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-01-20 23:31+0800\n"
"Last-Translator: Jessie.chen <junchangchen@gmail.com>\n"
"Language-Team: hongdingltd <jessie.chen@hongdingltd.com>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: apps.py:7
msgid "vehical"
msgstr "车辆"

#: models.py:13
msgid "Bus unique id"
msgstr "汽车唯一编号"

#: models.py:14
msgid "Plate number"
msgstr "车牌号"

#: models.py:15
msgid "Drivers"
msgstr "司机"

#: models.py:25
msgid "Bus"
msgstr "巴士"

#: models.py:26
msgid "Buses"
msgstr "巴士"

#: models.py:30
#, fuzzy
#| msgid "Bus"
msgid "bus"
msgstr "巴士"

#: models.py:31
msgid "timestamp"
msgstr ""

#. Translators: motionless / "静止"
#: models.py:40
msgid "motionless"
msgstr "静止"

#. Translators: EV / "纯电动"
#: models.py:42
msgid "EV"
msgstr "纯电动"

#. Translators: HEV / "混合动力"
#: models.py:44
msgid "HEV"
msgstr "混合动力"

#. Translators: Road charging / "行车充电"
#: models.py:46
msgid "Road charging"
msgstr "行车充电"

#. Translators: Back braking / 制动回馈
#: models.py:48
msgid "Back braking"
msgstr "制动回馈"

#: models.py:56
msgid "Speed"
msgstr "车速"

#: models.py:57
msgid "Vehicle status"
msgstr "车辆状态"

#: models.py:58
msgid "Gear"
msgstr "档位"

#: models.py:59
msgid "Failure information"
msgstr "故障信息"

#: models.py:60
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: models.py:61
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: models.py:64 models.py:65
msgid "Bus data"
msgstr "巴士数据"

#: models.py:69
msgid "Total milage"
msgstr "总里程"

#: models.py:70
msgid "Section milage"
msgstr "分里程"

#: models.py:71
msgid "Available milage"
msgstr "续驶里程"

#: models.py:74 models.py:75
msgid "Mileage data"
msgstr "里程数据"

#: models.py:79
msgid "Remain hydrogen"
msgstr "氢气余量"

#: models.py:80
msgid "Hydrogen bottle temp."
msgstr "氢气瓶温度"

#: models.py:83 models.py:84
msgid "Gas data"
msgstr "氢气瓶数据"

#. Translators: work / 工作中
#: models.py:90
msgid "work"
msgstr "工作中"

#. Translators: failure / 故障
#: models.py:92
msgid "failure"
msgstr "故障"

#. Translators: stop / 停止
#: models.py:94
msgid "stop"
msgstr "停止"

#: models.py:96
msgid "Fuel cell status"
msgstr "燃料电池状态"

#: models.py:97
msgid "Fuel cell voltage"
msgstr "燃料电池电压"

#: models.py:98
msgid "Fuel cell current"
msgstr "燃料电池电流"

#: models.py:99
msgid "Fuel cell temperature"
msgstr "燃料电池温度"

#: models.py:102 models.py:103
msgid "Fuel cell data"
msgstr "燃料电池数据"

#: models.py:107
msgid "Battery status"
msgstr "动力电池状态"

#: models.py:108
msgid "Battery voltage"
msgstr "动力电池电压"

#: models.py:109
msgid "Battery current"
msgstr "动力电池电流"

#: models.py:110
msgid "Battery temperature"
msgstr "动力电池温度"

#: models.py:111
msgid "Battery left"
msgstr "动力电池余量"

#: models.py:114 models.py:115
msgid "Power battery data"
msgstr "动力电池数据"

#: models.py:119
msgid "Energy saving amount"
msgstr "节能数量"

#: models.py:120
msgid "Energy saving money"
msgstr "节能钱数"

#: models.py:121
msgid "Emission reduction"
msgstr "减排树量"

#: models.py:124 models.py:125
msgid "Energy saving data"
msgstr "节能数量"

#: models.py:129
msgid "Motor speed"
msgstr "电机转速"

#: models.py:130
msgid "Motor torque"
msgstr "电机扭矩"

#: models.py:131
msgid "Motor voltage"
msgstr "电机电压"

#: models.py:132
msgid "Motor current"
msgstr "电机电流"

#: models.py:133
msgid "Motor temperature"
msgstr "电机温度"

#: models.py:136 models.py:137
msgid "Motor data"
msgstr "电机数据"
